陳浩民老婆蔣麗莎新造型極顯老好驚嚇 網民：可以享用長者優惠了

現年51歲的陳浩民近年轉戰內地市場，除了主力拍劇拍電影，還進軍網上平台成為抖音網紅，孖住老婆蔣麗莎 (Lisa) 一齊帶貨做網上生意。要在抖音上做帶貨網紅，首要當然就是要夠多粉絲，陳浩民兩夫妻亦好努力去經營他們的抖音帳號，經常拍片與網民分享他的生活點滴，還有做直播跟網民聊天來吸粉。

下個月便35歲的Lisa昨日就於抖音post了一段短片分享她的最新髮色與造型，以及預告自己即將有直播，她留言表示：「今晚直播造型提前賞析，你們給她幾分呢？」看她在鏡頭前跳住舞自拍，又舉出V字手勢樣子十分陶醉，明顯十分滿意自己的新形象。不過片中的她看來相當顯老，驟眼看像個50多歲的老太太，網民毫不留情地紛紛留言負評：「我看了個老人」、「像50多歲呀」、「怎麼一臉老態」、「可以享用長者優惠了」。

屌你陳曼娜

我份人就最講道理架嘞

陳曼娜靚D

35歲

曼珠莎華

大把支那人用長者八達通坐車，一向用緊2蚊優惠，
見過最離譜係D支那團D香港導遊，一堆幾十張，
包車咁坐大嶼山巴士去大彿，仲同個新手話，
A:包架車千幾蚊，而家唔使1百。
B:唔怕人check咩?
A:間xx巴士公司，靠e D賺好多，佢理鬼你咩

成個男人咁
支那人咪放出嚟啦

陳嘉恒呢

睇錯做蔣麗芸

用iPhone

唔見左對奶嘅？

本身都唔記得邊撚個叫陳曼娜
一睇到呢張圖即刻彈到個樣出黎